★恆指開始冇力！

drop to 0 soon

y燈

快啲drop
set 左強姦金聽日買入恆指

又中

ready

又燈